[IVE] 工程 HD 畢業起薪無 16k 咪撚做

13k 請人 = 當你係狗咋

Bs hd 點睇

16 起跳，大把工要

Ive ee fg 28啦，叫人做16k工

50 la diu

收到風 今年ive fg有30k

有冇介紹

無20k唔好做, 都唔好頂爛市乞job

屌 我畢左業幾年都係搵八千

好過做醫生律師

聽你講等乞食啦 我講既

收皮啦
我當年Bs HD fresh grad 得 12k

咁今年BS 咩價位?

鬼知呀
做左2年先加到13.8k ...

出一次AI，之前啲嘢夾得幾好，幾辛苦畫圖……全部付諸流水。
改一改AI，啲嘢基本上要重頭做過。
夾CSD、夾CDWD、出Shop Drawing……
呢頭出完CSD，嗰頭又話有新嘅BS AI

做到仆街都冇14k 都唔知點解依家班友話Bse 人工高

個個同學出黎都係得12-13K 邊到有16K呀屌你

12k 都肯做咪就係個原因囉

唔好fake鳩人啦 有12k已經好好 今年EE最高先18k

冇20都唔做啦清